有無工程bs狗呀

慘過食屎

返邊到

年尾拎埋花紅走人

大判

有好路數？

bs係 building servives

or building survey

MAINCON都唔好做?

Bse啦 building services

而加做緊個盤班機電好撚垃圾
三吹四請比資料唔撚郁，叫我幫佢踢郁佢班判頭

14k妓工 垃圾baby公司

有

想轉做物管工程

人工低 升職唔洗諗

做緊十仔，想死